突發！蘋果將收購Sony

（轉載）
日本蘋果情報網站 iPhone Mania 5 日轉述紐約郵報（New York Post）的報導指出，蘋果（Apple）為了充實自家內容實力，可能將進行大型購併，據悉蘋果幹部已和好萊塢電影製作 / 發行商派拉蒙（Paramount Pictures）以及 Sony 接觸報導指出，蘋果高級副總裁 Eddy Cue、Apple Music 高層 Jimmy Iovine 以及 iTunes 高層 Robert Kondrk 已於上週和派拉蒙以及 Sony 電影 / 電視製作部門進行了會談。據報導，蘋果並不是只想要購買電視節目權利，而是在尋求一項「革新性的收購」，據匿名消息人士透露，「蘋果上週和 Sony、派拉蒙進行了會談，蘋果正在準備某件『大事』」。

據報導，蘋果後續動向仍需觀察，不過消費者正持續湧向串流媒體服務。蘋果曾在 2015 年傳出考慮收購時代華納（Time Warner），不過時代華納最終投向美電信商 AT&T 的懷抱。

原文